梅西走了，牙朗又會走得多遠？

散步球皇梅西走了，浪射球皇又會走得多遠呢？

梅乜春西 呢度係贏國呀

梅你老帽西

去緊機場

梅閪呀

羅納爾多

梅老板盡力了 隊友CBA

霉閪

你岩

梅乜撚野西

約好左